業餘攝影師又出黎頂爛巿啦！

有人出黎免費影，但唔比raw究竟想點玩，雖然行家一定知發生咩事，但一定有人貪小便宜。

I phone影？

屌啦星怪唔之得免費
背景啲人入晒鏡
第二張棟野唔置中無左一忽後面仲要有個人
求撚奇奇

手機攝影難怪免費

影到咁不如算啦

啱，貼錢比我都唔想比佢影

影相都唔係專業，百貨應百客姐

一餐飯價值，提供等值都合理

時間駛左 雖然唔駛錢 但自己啲相比人放上網宣傳 影到咁仲會係網度比人笑，值得咩？

你情我願姐

用手機影唔係問題
屌你連基本構圖都無係想點

連業餘也不是吧

路人甲入晒鏡係死罪，呀叔我放佢上黎係塞錢入佢袋。

咁既質素同普通人影差唔多
點稱得上頂爛市？

影閪到咁核突都post出黎，睇果個都覺得尷尬，有番D自知之明好嘛

唔怪得段字咁熟口面

嘩，果然係，成日扮影動物博宣傳

佢唔講土耳其我都唔知係土耳其

仆街 條女影佢都仲好過佢影出嚟啲相

eos 都打撚錯

ESO

新機？

呢幅唔掂 wide少少已經好好多， 仲好意思出黎搵食。

用M5出黎搵食

搵部M5 連
MARK2 都唔係
邊度 頂爛市

究竟為左咩？行外人睇唔明

屌佢老母就係呢d 仆街新手
嘥撚晒人d 時間, 嘥人錢都算 嘥撚晒d 時間同你影
影完收返一大堆垃圾
未學滿師塞返入老母度啦

利申: 身受業餘攝影師所害

睇咗sample都仲搵佢影都唔怪得人架喎

佢sample 唔知邊個影既
肯定講佢d sample 同佢成品係兩樣野

客人接受到嚟得

咁都頂到爛市嘅行家都幾廢

閣下有咩不快經歷就分享下啦

有人肯做,有客肯搵有咩問題
香港地,行行都有人做爛市,冇計
最重要一樣野就係影相既野,冇一個standard,大眾認識唔深,咪事事但但都接受到

又幾好笑

冇錯

畀返錢我做model都費事
影柒哂

啲相 你插盲我隻眼都影得好過佢

沖曬市場都係咁拉。

沖到color shift 啲人覺得正，但啲真正嘅lab就笠一間少一間。

d 相簿又咪係比大陸做
香港本身做果班都因為咁差唔多死晒拉。

見過d 收人幾百，
又出a3相簿，又咩又咩，
一睇就知本相簿點來。

無論角度..比例...都錯哂又冇美感....

影衰用nikon個朵

可唔可以開估

你睇彩6得返一間柴灣鋪就知，我放相一定搵佢，但做到好慘烈。

唔識野係唔知分別，但行家一睇就知本野係淘寶貨，用ilford紙已經好唔同。

係，睇來你有用過

差好遠，唔同級數。
但未見過果班唔會知

呀叔我好old school, 淘寶貨我敢講唔到3年一定甩色，有幾多仲可以好似幾十年果啲咁放20年啲色都冇變。

求其搵個路人都得啦
俾錢咁白痴

你理得人

想問下咁多位巴打覺得下面張相有無問題?
因為我覺得影得幾好 d色水同構圖(唔知算唔算有)都唔錯
想其他巴打評價下 檢驗自己的眼光
利申 豬肉佬唔識影相

可能直頭唔影raw影jpg呢

女：免費/倒貼
男：雙藍tick ?

灰到咁都ok 下低地台又要打斜cut 上2度影埋支竿仲好啦

做freelance有得諗喎
等我都試下先🤔

佢好似做中銀？

social media嘅出現變相令到好多呢啲垃圾呀豬呀狗走出嚟"幫人"拍片影相

我倒貼10k

灰成咁都OK?係指唔應該用灰色定唔應該太灰? (因為我自己睇完張相幾鍾意佢影成咁GE灰)
下底地台打斜CUT有咩問題請問

擺明影女，唔洗偷拍

屌你第一張相連基本景深都無，稍為專業少少既相機都唔會影成咁啦

香港既所謂攝影師 彈人就多多聲 落手影又係貴機影垃圾

用iPhone人人都係攝

免費影就唔好要求咁高，可以試下

差撚過普通人

我用iphone都影到差唔多嘅相

佢係認真做定點樣
我search佢fb 睇相
真係睇到好唔舒服....

依家好似影咩都好少會比返Raw檔

唔識都覺得好柒

睇咁咗佢facebook一個album
先唔講構圖 連對焦曝光呢啲基本野都搞唔掂點幫人

啲構圖真係世界級
哪來的自信

屌我都識影啦咁

要洗眼

個人愚見

E隻灰似係純粹個日個天陰陰地, 令曝光度較低ge結果
而唔係佢本人真係想咁影

睇返成張相，再加埋佢其他相，再加埋連EOS打成ESO
就知佢「那西」，佢好多相個背景係多左好多雜質，而又核突...諗住買套過萬器材就叫自己做攝影師?!

望下右下角，同右邊⋯個筒出d又唔出d, 又有第三者隻手同支竿係到...但自己枝竿頭又唔見左影wor

E張釣魚翁，理論上係影緊佢釣魚, 但唔知做咩左下角個地台打斜突出黎, 你唔覺得E個角度, 個海ge深度淺左, 而釣魚E個活動同個海有種分開左的感覺?

推

既然魚杆都影唔晒
不如唔要咁多無謂野
拎橫突出老人與海仲好啦

呢位巴打唔好意思.無意冒犯
但我覺得CUT完之後成張相仲怪

差又唔係最差
只不過係有好多空間去改善

講緊上面釣魚果張
其他就去死

巴打係指黃色圈入面舊野分開左個海同個阿伯?
咁黃圈隔離阿伯企緊哥舊野無問題?

手機影都有raw啦
淨係俾jpg人

巴打講下有咩地方可以改善.
當做下善事教下我呢D唔識影相GE豬肉佬

其實我唔係好明下底地台打斜CUT係咩意思

我竟然同呢個人有一個Mutual Friend，我個朋友的品味都幾獨特。

你要檢討一下自己嘅交友圈子

影相咪又係影完p圖 你部相機靚靚地既影咩都靚啦

我都覺幾好睇 相呢架野 外行人真係唔識睇

只要不斷話自己影個d相靚
你朋友圈子入面d人就會覺得你影相靚
然後你就會慢慢變大師
香港ig攝影師一地都係
影靚女靚景=張相好靚=影相好勁

似足男朋友幫我影果啲短腳相

左下角個張

似用GoPro 錄完就cap圖。

睇黎我都可以出黎呃飯食啦

不如cut多少少，咁好似順眼啲

人地係大師級就唔會唔收錢啦 戇撚鳩

無人係一出世就專業級攝影師架

佢免費幫人影 儲portfolio 儲經驗有咩問題

sample 比晒你睇 質素就係呢個水平 你接受唔到咪唔好影囉 好過偷人相 收人錢 出到黎唔係呢回事

同我媽求其幫我影既質素一樣

咁就似電影

我免費影再送raw頂下

最後係你比返錢人

我仲cheap包早餐影全日免費

請我食早餐全日免費9小時任做

個觀感依家FIT曬

長知識

有無技術分析下點解咁神奇？係比例定邊度出事

Cut完救返張相 lm 睇野

人地講明非專業貯profo,貼曬相出來都叫做正經堅係為影相都比你班友圍小，做錯的咩？

唔通大家一出世就收正價？還是一出世就識影相？

樓上屌好多基本野, 冇天份唔識可以比錢跟人學, 再唔係睇書有好多法則, 再唔係上網大把教學
咁既水平係要科水比人做model 學點影, 唔係so call 免費幫人影, 同大專生r免費sponsor 有咩分別

佢會出 post 叫人投票佢定佢條女影得好啲
又話佢條女係佢教出嚟
明明佢條女拎啲角度好好多

師兄你覺得呢啲相真係可以用黎做profo?
再者你係有料就真係可以一出黎就收正價
你無料就縮番落老母個閪度再儲profo先再出黎收正價

講得好啱

又係啲乞票嘅嘅人

發夢佢份人好鳩煩

好呀, 後生仔唔計較, 志在拎經驗

幾時先有業餘臭雞出黎
「大挑戰點你出力點我出閪」

睇佢周圍博宣傳就知啦。

只係影出黎 用無反影 都覺得電話都影 咁樣 就洗乜拎呢d機呢

以前非專業嘅會叫自己做攝影愛好者／發燒友，宜家部電話影到相嘅都叫自己做攝影師

因為「龍友」一詞太負面

係香港揸部大機都係變態啦！

我見佢本身3:2
想cut返同比例

巴打再cut 的確更集中

當然要講就一開始阿伯個側身太側
搞到好難有內容

構圖問題
巴打都用左雲同山做對比
但雲冇紋理，魚杆單調，空洞
咁不如用雲同海對比
其實上下留多少少可以冇咁大壓迫感

良幣已經沒有了